喂 你信佛架喎

其實點解基督徒呢個身分成日比人針對 比人捉錯處
啲人都係
「又話自己基督徒 又做呢啲啲啲」
特別多人著眼基督徒既行為
但點解信其他教既唔會咁比人話？

自己諗下信咩教嘅人最鍾意捉人錯處

又係
咁真係抵既

佛教和道教都係我哋中國啲本土宗教和文化嚟
自己人點對會反自己人喎 大家槍口對外

PS﹕我知佛教起源係印度，但佛教係印度根本hot唔起和沒落，是由我哋呢邊發揚光大，所以我先話係中國本土宗教都絕對唔過份

講笑咩，係人都知耶撚最惡爺！
一唔信就落地獄！

佛教講自身修行

耶教講思想洗腦

懂?

唔記得咗重有南傳佛教?

耶撚鍾意突顯自己教派先係啱，廣傳人地嘅教派係邪教，唔信耶教or天主會落地獄
溫和小小就會話係其他教派係偶像崇拜
但自己嘅天主耶穌又唔係偶像崇拜喎
捉人錯處同自相矛盾無處不在，完全係識話人唔識話自己嘅表表者

落地獄啦你地

呢點不能認同
自身修行何嘗唔係洗返黎
如果另外個種叫洗腦既話
所有宗教都係

呢樣都係
冇其他教既包容性咁強

所以啲阿婆阿伯好難信耶